人生冇意義了

想抽插你

冇洞

不喎

唉